#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-maintenance/dhis-web-maintenance-mobile/src/main/resources/org/hisp/dhis/mobile/i18n_module.properties, /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-maintenance/dhis-web-maintenance-mobile/src/main/resources/org/hisp/dhis/mobile/i18n_module_zh.properties
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-26 17:38+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.14.0-alpha1\n"

#: intro_sms_service_configuration
msgid "Configure SMS service"
msgstr ""

#: intro_view_sent_sms
msgid "List and delete SMS which were sent or scheduled in the system."
msgstr ""

#: intro_show_receive_sms_form
msgid "List and delete SMS which the system received from other system."
msgstr ""

#: intro_sms_command_form
msgid "Create, ppdate, view and delete command of SMS received."
msgstr ""

#: intro_j2me_client_update
msgid "J2ME Client Update Configuration "
msgstr ""

#: patient_mobile_setting
msgid "Person Mobile Settings"
msgstr "受益人或病人移动版设置"

#: gender
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: dob_type
msgid "DoB Type"
msgstr "出生日期类型"

#: date_of_birth
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: blood_group
msgid "Blood Group"
msgstr "血型"

#: registration_date
msgid "Registration Date"
msgstr "登记日期"

#: activity_grouping_attribute
msgid "Activity Grouping Attribute"
msgstr "活动属性组"

#: available_patient_attributes
msgid "Available Patient Attributes"
msgstr "可用病人属性"

#: filter
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: selected_patient_attributes
msgid "Selected Patient Attributes"
msgstr "选择病人属性"

#: available_datasets
msgid "Available DataSets"
msgstr "可用数据集"

#: mobile_configuration
msgid "Mobile Configuration"
msgstr "移动配置"

#: sms_service_configuration
msgid "SMS Service Configuration"
msgstr "短信服务配置"

#: service_status
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#: status
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: no.
msgid "No."
msgstr "No."

#: delete
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: check_all
msgid "Click Here To Check All"
msgstr "点击全选"

#: error_delete
msgid "Please check before delete"
msgstr "删除前请检查"

#: required_data_error
msgid "Please fill in required fields (*)"
msgstr "请填写必须的字段"

#: new_message
msgid "You have new messages, press F5 to view them"
msgstr "你有新消息，按F5查看"

#: sms_service_is_runnning
msgid "SMS Service is running"
msgstr "短信服务在运行"

#: sms_service_is_stopped
msgctxt "sms_service_is_stopped"
msgid "SMS Service is stopped"
msgstr "短信服务已经停止"

#: reload_configuration
msgid "Reload Configuration"
msgstr "重新载入配置"

#: stop_sms_service
msgid "Stop SMS Service"
msgstr "停止短信服务"

#: configuration
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: polling_interval_in_seconds
msgid "Polling interval in seconds"
msgstr "监听周期秒数"

#: server_phone_number
msgid "Server Phone Number"
msgstr "服务器电话号码"

#: gateways
msgid "Gateways"
msgstr "网关"

#: operation
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: gateway_type
msgid "Gateway Type"
msgstr "网关类型"

#: list_sent_SMS
msgid "List of Sent SMS"
msgstr "已发送列表"

#: sent
msgid "Sent"
msgstr ""

#: all
msgid "All"
msgstr ""

#: filter_by_status
msgid "Filter by Status"
msgstr ""

#: add_gateway
msgid "Add Gateway"
msgstr "添加网关"

#: type
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: gateway_configuration
msgid "Gateway Configuration"
msgstr "网关配置"

#: gateway_name
msgid "Gateway Name"
msgstr "网关名称"

#: username
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: password
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: port
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: baudrate
msgid "BaudRate"
msgstr "波特率"

#: manufacturer
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: model
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: pin
msgid "PIN"
msgstr "PIN"

#: inbound
msgid "Inbound"
msgstr "入站"

#: outbound
msgid "Outbound"
msgstr "出站"

#: api_id
msgid "API ID"
msgstr "API ID"

#: outboundsms_saved
msgid "The gateway details have been saved, but no message was sent."
msgstr "网关明细已经保存但没有发送消息"

#: save_settings
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: add_gw
msgid "Add gateway"
msgstr "添加网关"

#: start_sms_service
msgid "Start SMS Service"
msgstr "开始短信服务"

#: show_send_sms_form
msgid "Send SMS"
msgstr "显示发送短信表单"

#: bulk_gw
msgid "BulkSMS Gateway"
msgstr "批量短信网关"

#: clickatell_gw
msgid "Clickatell Gateway"
msgstr "Clicktell网关"

#: generic_http_gw
msgid "Generic HTTP Gateway"
msgstr "通用HTTP网关"

#: url_template
msgid "URL Template"
msgstr "URL模版"

#: modem_gw
msgid "Modem Gateway"
msgstr "Modem网关"

#: add_update_gateway_success
msgid "The gateway was added/updated successfully."
msgstr "添加或更新网关成功"

#: add_update_gateway_management
msgid "Gateway Configuration Management"
msgstr "添加或更新网关配置管理"

#: confirm_delete_gateway
msgid "Do you want to delete this gateway configuration?"
msgstr "你要删除该网关配置？"

#: confirm_delete_sms
msgid "Do you want to delete this SMS?"
msgstr "你要删除该短消息？"

#: confirm_delete_items
msgid "Do you want to delete those items?"
msgstr "你想删除这些条目？"

#: smsconfiguration_not_available
msgid "SMS Configuration is not available"
msgstr "短信服务配置不可用"

#: outboundsmsservice_is_null_or_unable
msgid "SMS Service is not available or unable to be started."
msgstr "SMS服务不可用或不能使用"

#: service_started
msgid "SMS Service is started"
msgstr "短信服务已经启动"

#: service_starting
msgid "SMS Service is starting"
msgstr "正在启动短信服务"

#: service_stopped
msgctxt "service_stopped"
msgid "SMS Service is stopped"
msgstr "短信服务已经停止"

#: service_stopping
msgid "SMS Service is stopping"
msgstr "短信服务已经停止"

#: message
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: show_receive_sms_form
msgid "View Received SMS"
msgstr "接收短消息"

#: update_success
msgid "Update Successfully"
msgstr "更新成功"

#: config_my_gateway
msgid "Configure My Gateway"
msgstr "配置我的网关"

#: delete_checked_option
msgid "Delete Checked Options"
msgstr "删除选中的选项"

#: import
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: unable_load_gateway
msgid "Unable to load gateway"
msgstr "不能载入网关"

#: unable_start_smslib_service
msgid "Unable to start smsLib service"
msgstr "不能开始smsLib服务"

#: unable_stop_smslib_service
msgid "Unable to stop smsLib service"
msgstr "不能停止SmsLib服务"

#: sms_unable_or_there_is_no_gateway_service_not_started
msgid ""
"SMS Service is not enabled or no gateway has been specified.\n"
"SMS Service will not be started."
msgstr "短信服务不能用或没有任何短信网关，不能开始服务"

#: unable_load_configuration_cause_of_there_is_no_gateway
msgid "Unable to load the configuration because there is no gateway."
msgstr "不能载入配置，没有任何网关"

#: sms_configuration_not_initialized
msgid ""
"SMS Service is not initialized.\n"
"Please fill in two fields as below then click \"Save Settings\"."
msgstr "短信服务没有初始化，请填充下列字段后点击保存设置。"

#: sms_command_form
msgid "SMS Commands"
msgstr "SMS命令"

#: add_command
msgid "Add command"
msgstr "添加命令"

#: command_details
msgid "Command Details"
msgstr "命令详情"

#: region
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: international
msgid "International"
msgstr "国际"

#: uk
msgid "United Kingdom"
msgstr "英联邦"

#: south_africa
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: spain
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: usa
msgid "USA"
msgstr "美国"

#: germany
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: j2me_client_update
msgid "J2ME Client Update"
msgstr "J2ME客户端更新"

#: j2me_client_update_config
msgid "J2ME Client Update Configuration"
msgstr "J2ME客户端更新配置"

#: auto_update_client
msgid "Automatic update for J2ME clients"
msgstr "自动更新J2ME客户"

#: client_older_than
msgid "Update to clients older than version"
msgstr "更新客户端版本早于"

#: smpp_gw
msgid "SMPP gateway"
msgstr "SMPP网关"

#: processing
msgid "Processing"
msgstr ""

#: mark_as_default
msgid "Mark as default"
msgstr ""

#: view_sent_sms
msgid "View Sent SMS"
msgstr ""

#: receipient
msgid "Recipient"
msgstr ""

#: action
msgid "Action"
msgstr ""

#: incoming
msgid "Incoming"
msgstr ""

#: processed
msgid "Processed"
msgstr ""

#: failed
msgid "Failed"
msgstr ""

#: unhandled
msgid "Unhandled"
msgstr ""

#: reimport_confirm
msgid "Are you sure you want to re-import this SMS?"
msgstr ""

#: edit_command
msgid "Edit SMS command"
msgstr "编辑短信命令"

#: data_element_category_combination
msgid "Data Element Category Combination"
msgstr "数据元分类组合"

#: sms_command_validation_alert
msgid "Fix validation problems before you save"
msgstr "保存前解决有效性问题"

#: command_management
msgid "Command management"
msgstr "命令管理"

#: dataset
msgid "Data set"
msgstr "数据集"

#: parser
msgid "Parser"
msgstr ""

#: userGroup
msgid "User Group"
msgstr ""

#: selected_dataset
msgid "Selected data set"
msgstr "选择的数据集"

#: code_value_separator
msgid "Code and value Separator"
msgstr "代码和值分隔符"

#: no_codes_message
msgid "Reply message if no codes are sent (only the command)"
msgstr "没有代码发送时的应答消息"

#: validation_error_space
msgid "*White space not allowed"
msgstr "*空格不允许"

#: key_value_parser
msgctxt "key_value_parser"
msgid "Key Value Parser"
msgstr ""

#: j2me_parser
msgctxt "j2me_parser"
msgid "J2ME Parser"
msgstr ""

#: mobile_phones_pattern
msgid "Mobile Phones Pattern"
msgstr ""

#: phone_number
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: filter_by_phone_number
msgid "Filter by Phone Number"
msgstr ""

#: total_number_of_result
msgid "Total Number of Result"
msgstr ""

#: special_characters
msgid "Special Characters"
msgstr ""

#: value
msgid "Value"
msgstr ""

#: add_more
msgid "Add More"
msgstr ""

#: program
msgid "Program"
msgstr ""

#: KEY_VALUE_PARSER
msgctxt "KEY_VALUE_PARSER"
msgid "Key Value Parser"
msgstr ""

#: J2ME_PARSER
msgctxt "J2ME_PARSER"
msgid "J2ME Parser"
msgstr ""

#: ALERT_PARSER
msgid "Alert Parser"
msgstr ""

#: UNREGISTERED_PARSER
msgid "Unregistered Parser"
msgstr ""

#: ANONYMOUS_PROGRAM_PARSER
msgid "Anonymous Program Parser"
msgstr ""

#: wrong_format_message
msgid "Wrong format message"
msgstr ""

#: no_user_message
msgid "No user message"
msgstr ""

#: more_than_one_orgunit_message
msgid "User belong to more than one OrgUnit message"
msgstr ""

#: completeness_method
msgid "Completeness method"
msgstr ""

#: receive_at_least_one_datavalue
msgid "Receive at least one data value"
msgstr ""

#: do_not_mark_complete
msgid "Do not mark as complete"
msgstr ""

#: receive_all_datavalue
msgid "Receive all data value"
msgstr ""

#: success_message
msgid "Success Message"
msgstr ""

#: confirm_delete_command
msgid "Are you sure you want to delete this command?"
msgstr ""

#: confirm_message
msgid "Confirm Message"
msgstr ""

#: TRACKED_ENTITY_REGISTRATION_PARSER
msgid "Tracked entity registration parser"
msgstr ""

#: tracked_entity_attribute
msgid "Tracked entity attribute"
msgstr ""

#: name_in_used
msgid "Name is in use"
msgstr ""
